# 🖖🏻  Oi! Meu nome é João!  🐺 👾 👺

Sou um desenvolvedor web brasileiro que utiliza Python e Javascript na maior parte do tempo mas que também está aprendendo Java. Costumo utilizar meu tempo livre tirando fotos, mas nada muito profissional. Atualmente sou pesquisador e estudante graduando no curso Tecnologia da Informação da UFRN e trabalho no <a href="http://inpe.br/">INPE</a> como desenvolvedor.

#

## ⭐️  Tecnologias que conheço mais  ⭐️
<a href="https://www.docker.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Docker-2CA5E0?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white"></a>
<a href="https://www.python.org/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Python-3776AB?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=white"></a>
<a href="https://www.javascript.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black"></a>
<a href="https://developer.mozilla.org/docs/Web/CSS"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/CSS3-1572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white"></a>
<a href="https://http://linguagemc.com.br/o-que-e-linguagem-c//"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/c-35495E?style=for-the-badge&logo=c&logoColor=4FC08D"></a>
<a href="https:https://www.djangoproject.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Django-4EA94B?style=for-the-badge&logo=Django&logoColor=white"></a>
<a href="https://code.visualstudio.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/VS_Code-0078D4?style=for-the-badge&logo=visual%20studio%20code&logoColor=white"></a>
<a href="https://www.mysql.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white"></a>
<a href="https://developer.mozilla.org/docs/Web/HTML"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white"></a>
<a href="https://www.markdownguide.org/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Markdown-000000?style=for-the-badge&logo=markdown&logoColor=white"></a>
<a href="https://www.postgresql.org/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/PostgreSQL-316192?style=for-the-badge&logo=postgresql&logoColor=white"></a>
<a href="https://nodejs.org/en/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Node.js-339933?style=for-the-badge&logo=nodedotjs&logoColor=white"></a>
<a href="https://www.npmjs.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/npm-CB3837?style=for-the-badge&logo=npm&logoColor=white"></a>
<a href="https://flask.palletsprojects.com/en/2.2.x/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Flask-4A4A55?style=for-the-badge&logo=Flask&logoColor=FF3E00"></a>
<a href="https://git-scm.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Git-F05032?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white"></a>

## 📖  E tecnologias que conheço um pouco menos ou estou estudando  📖
<a href="https://www.typescriptlang.org/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/TypeScript-007ACC?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white"></a>
<a href="https://www.java.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white"></a>
<a href="https://www.json.org/json-en.html"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/json-5E5C5C?style=for-the-badge&logo=json&logoColor=white"></a>
<a href="https://reactjs.org/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/React-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB"></a>
<a href="https://angular.io/docs"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/ANGULAR-E34F26?style=for-the-badge&logo=angular&logoColor=white"></a>
<a href="https://nextjs.org/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/next.js-000000?style=for-the-badge&logo=nextdotjs&logoColor=white"></a>
<a href="https://vuejs.org/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Vue.js-35495E?style=for-the-badge&logo=vuedotjs&logoColor=4FC08D"></a>
<a href="https://svelte.dev/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Svelte-4A4A55?style=for-the-badge&logo=svelte&logoColor=FF3E00"></a>
<a href="https://firebase.google.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/firebase-ffca28?style=for-the-badge&logo=firebase&logoColor=black"></a>
<a href="https://tailwindcss.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Tailwind_CSS-38B2AC?style=for-the-badge&logo=tailwind-css&logoColor=white"></a>
<a href="https://sass-lang.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/Sass-CC6699?style=for-the-badge&logo=sass&logoColor=white"></a>
<a href="https://www.mongodb.com/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/MongoDB-4EA94B?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=white"></a>
<a href="https://kubernetes.io/pt-br/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/kubernetes-316192?style=for-the-badge&logo=kubernetes&logoColor=white"></a>
<a href="https://graphql.org/"><img height= "35" src= "https://img.shields.io/badge/GraphQl-E10098?style=for-the-badge&logo=graphql&logoColor=white"></a>
